唔行動既不如商場叫口號算啦

524已經係意識形態轉變既開始

我地極需要係18區唔同商場加深意識形態

如果大家聽日唔知做咩好 不如去晒商場叫口號啦

民族自強
香港獨立

香港人 建國

香港人 返工!

認真 分散下狗力都好

推

又唔行動又唔叫口號 返屋企訓教啦屌

分散狗力

你仲未知做乜柒既 一係塞鐵 一係去商場standby叫口號 唱國歌

唔係真係諗住返屋企訓覺呀？

番工咪和你lunch 加強版

剩係靠中環唔夠 各區加油

收工 join

民族性

奴族性

Push

【置頂】527 終極戰略

和理非